[美國獨立日。香港人萬歳] 利物浦 對 阿士東維拉 1

We are the champion

春

春日氣息

fast

Slow as fuck

Ching春風滿面

依位施主
有咩幫到你

我係師妹Y(^_^)Y

光復香港
時代革命

她已經走遠

Slow

諾域治打得幾好架啵其實

圍著老去的國度
圍著事實的真相
圍著浩瀚的歲月
圍著慾望與理想

樓主好似幾靚仔

比個seed嚟啦

Code

識貨

又回錯po
Slow

同我一齊放低吧

屌咁J唔J得泰亞高呀一邊話deal一邊話收皮

好甜

你個名答左你

不過首歌好聽
求奇

戒緊
而家成5-6日先一次

我J梗美斯

Code or lomo

一個月一次未

睇左半集頂唔順唔想睇

FSG死全家

般芧有咩好嘢執？

SLK

唔好再諗呢d啦
我想要Thiago加kai

死心啦，睇多幾場諾，般，亞視好過啦，都係喺呢幾隊買人喇

Agger

真係好撚折墮

蘇蘭基仲有正選

中遊隊係咁

請尊重，話晒英撚新希望

踢到護級唔係無原因
入過波未

白禮頓下話

頭先悶死我，金絲雀得一下有威脅

Net spend 少過英冠

D人成日話利搶劫修咸頓
計我話點都衰唔過欺凌般茅

包皮 14場入7粒

無四千萬唔會賣

我下半場先睇左陣，我見都猜得有板有眼

的確係,修頓賣d野從來唔平
而且我地賣ings比佢地都抵返唔少啦
但般茅接ibe solanke

0:1

麥龜x DDG

大細通晒

想講個通渠真係好靚

有時候我都忍唔住笑

80m紙板嚟?

ddg都叫有貢獻，八千萬真係搞笑

笑你老母

咪笑 聽日俾維拉炒五蛋

睇完呢球諗起古囝

完場先啦

把口咁毒

回家吧

背痛不了

想睇新仔,輸贏唔緊要
紀錄我都覺得唔重要

買定獌反勝
實等上車

希望南野同gayta踢足全場

今季仲未開齋

1:1

咁快就1-1

嘩，聽得出2個講波佬濕撚曬

b費 綠木都好勁

gayta 南野 利包皮呢？

獌狗D青訓就真係勁

真

貴得過我哋TAA咩？

個綠木d射術真心幾好

咁冇一齊再玩
比人踢唔出奇

Hand ball 12M 2:1
劇本

咁都12碼

笑完？

雙槍 有腳頭
點跟

謝4後唔計隻25應該得TAA一件真青訓上到一隊主力

綠木都7球 費奴都係得8球

屌你老母越睇越覺得49000隻fernades好抵買

出年叠埋心水爭第四算，鏝獌車穩佔前三

燈

勁撚到爆

費奴作用又唔係單單入球數可以衡量, 但有時睇落好好機會都射得好鳩下

係比清
唔關我事

對鏝一開波球屙尿

Thiago去獌就pk

Bobby的確喺逼搶同組織有好大貢獻 但我覺得佢啲射術真係唔合格 尤其佢有唔少機會

笑你呀肥婆

驚佢買到SANCHO多D

上場咪係囉 果球即射就入啦

靚到咁

笑笑笑

獌應該有前4了, 爭在李城定車最後冇

下下都屎旦一腳 射術好少少既就係下一個s7

馬屎眼今季都復蘇埋
下季連加特都返黎
獌狗仲得了

屌李城爭氣少少好冇

講射波係都屌左沙拿先啦

主場係咪有得棒杯？

最後果場

7月23牙

睇人渣大戰學神算

一開機曼聯無啦啦柒下柒下

使唔使睇咁耐

肯定12M啦

隻黑鬼中堅

屌

般茅差啲追和

仲交做乜撚

出黎即刻送手球

獌又一個新星

呢球勁喎

greenwood咁撚勁
仲使乜買sancho

般矛後防踢學界咁

兩隊都學界

但係曼件般奴好勁

我獌勁撚到

列斯今季唔會衰收尾啦掛

般奴

獌屈撚到....

般奴勁撚到

武漢肺炎之後勁撚到

而家對獌會唔會俾佢地炒四，五粒？

下年爭四都難

抵死FSG

利：廢 貴 用ox仲勁

新包皮

Fag後悔未

下季點夠獌打

般尼括出去？

準備比獌雙殺

以為咁都劃撚到onside添

bruno勁到

明明應該黎利

都唔知點劃

買埋sancho下季真係唔使打

所以要爭thiago

個鏡頭衰到
仲要連出波條友都影唔到
明明慢鏡個鏡頭係垂直
但劃VAR個鏡頭就打側嘅

茅夫今季真係等降班
落左英冠仲肯唔肯幫利接垃圾

FSG: 太貴, 唔買

個FK都越位喎

咁都當入

當初有傳過般奴？

有
又係開晒聲話可以黎

傳好行

傳咗好耐下

利記幾時先再有勁既青訓前場

仲行過我扯果時

我屌你老母

沙高

沙尻

咁即係你扯咗都唔行

已經有包皮

DLLM

咩事

沙高做25狗比vardy刷神射

沙高好撚柒
腳下功夫廢就咪撚扭波啦on9

龍門球傳左比佢 佢係到鳩扭之後係禁區跣腳比人偷左個波傳比華dee 入第100球

股東黎

曼個場播觀眾聲?? 勁大聲

yes

跣腳

狼對阿應該幾好睇

Dllm

般奴真係好撚勁，下季打佢哋仆梗街

精壇d傻閪係咁
成日吹奏d青訓，好似佢特撚別識波咁
呢個年代勁少少既青訓幾百隊mon住黎買啦

我想問嘉士伯派啤酒係咪今日
完全唔記得左

vardy 入返波,水貨難追了

要雙殺了

放暑假仲爭咩

幾有氣氛

普巴成場都鳩流流咁

岩啦
繼續 之後保唔到前四
班股東實會屌做乜唔買人

聽日

下季到佢地重奪英超

罰球無角度無速度

vardy呢球靚

俾你10年 青訓都出唔到個泰亞高啦

2球，MolaMola

曼聯好撚柒勁

現在台，普巴越咗位仲講咩俾人推。

現在台係咁話超值

聽日沙拿爭晒D波黎射了

沙鳩果球真係好柒

30 年黎都叫出左 科拿 G8 同25狗

收翻古積=啦子
Wilson=沙基
FSG又赢

都仲有JC同TAA嘅

希望下年可以睇taa williams 木燒
Jones Wilson

公海又抽

唔傳波比交屁

木燒而家變咗最折墮嗰個

木燒冇啦
英冠都踢唔掂

啲對抗性太差 睇67好過

f9個態咁沉 聽晚會唔會後備

出多D日本仔, 力子仲好

獌狗復賽之後好撚勁

屌，開名啦

佢講自己fm save咋下話

kop end最新個post黎
重要係講緊艾簡達拿單轉會
屌你d股東真係痴撚線

冇撚腦

講緊thiago
佢拎古蹟鍾斯黎侮辱人

佢哋係咁
Werner 唔夠班踢利

拎啲短炒貨出黎J

聽日係咪有嘉士伯拎？

獌狗終於買到個有鬥心又好波ge隊長料球員

般奴勁撚到 仲有英格蘭新希望綠木

嗰班old sea food簡直係利迷嘅藍屍

點解人地d幻幻咁勁

SAKA靚到

阿仙奴唯一清泉

係
實成班藍絲廢老攞
分分鐘咩係利都唔識

旺角豉油街 咩位置有得拎

等睇聽日見到着住獌嘅廢老排隊

小道話下星期會搞掂thiago 31m

點知寫得咁含糊

實有

Who is 小道

小道消息

我搞gag啫

Todd Cantwell sat along on the pitch long after everyone else has left the pitch.

來利吧，孩子

佢就真係唔算好勁

想要

勁過廢啦ok

Sub lor

Cls 隻查奧爾真係下下都斬到比隻9號

22歲
打sub慢慢練ok la

Rugby+Raul 啲默契波好j到

勁嘅我地fsg唔會買

近排人地啲青訓幻幻好似好勁咁
些少葡萄

人地都葡萄我地taa 同neco

Taa呢個年紀來講超撚晒班
neco 同harvey都係明顯有潛力成功
Jones要再觀察，比前面幾個平庸少少

查奧爾D埋門真係垃圾

狼對我地都係衰finishing

Taa真心好成功 潛力無限
可能係我隔離飯香
見車仔有billy 曼城foden 獌greeenwood
驚利後繼無力姐

嗱 當買咗中場架啦

Breaking news!!!!
Jones續約

鏝有foden
妓有saka
獌有greenwood
車成隊都係
我地就仲係taa

又有猛將加盟

狼隊真係唔爭氣

咁都Breaking

你一話人平庸即刻續約

唔洗買人了

用佢代lalala岩晒

下季仲有咩英人

👀 | Liverpool are one of a number of Premier League sides set to scout Leon Bailey when Bayer Leverkusen take on Bayern Munich in the DFB Cup Final in Berlin this weekend.

[Sky Sports]

早兩年都幾勁 依家靜哂

原來22歲

呢件垃圾

正話炒咗球

67

我覺得
利物浦而家係極需要 Alcantara 呢類球員
作為一支前列隊伍
但匪夷所思地長期（以十年單位計）中場球員腳法盤扭組織力沙漠化
Alcantara 係巴塞王朝時代青訓産品
中場中路無論六號位或十號位，甚至排三中場裡任何中場位置
都係極技術型，兼具優良盤扭／組織／傳送／進攻能力
我擔心嘅係，就算佢嚟咗
呢個領隊會唔會都係繼續奉行中場腳法／組織沙漠化信條
擺佢去九號位，或邊鋒呢？

人地上面數果幾個
已經不斷証明自己可以打正選
67 而家都係得個潛力
其實扔佢係英冠都唔知掂唔掂

唔知幾時會有新軒達臣出現
當年曾經對無數個新謝四有過期望 唔知新軒會係點

唔會出現
軒是永遠的legend
帶領禾利奪得歐冠，超級杯，世冠杯
仲有第一個英超冠軍
上咗神枱架啦

利華係咪唔撚想踢

轟隻Mount靚仔到

基佬凸同aloneso 靚仔D

加多隻美國仔啦子走咗我轉捧車了

好行唔送

勉留

Alonso邊度靚仔

屌你老母肯買包皮未
股東唔該收聲

可能佢地覺得一直keep住做underdog先型

係 今年太早捧杯冇哂挑戰

好「竅」張呀利撚

牙J俾人瘋狂狙擊

Yes, 就算有都唔會係自己青訓出嚟，因為軒咁強勁的意志要係小球會先培養到出來，我利叫出名，入到青訓都容易自滿左，比較難培養超級有毅力嘅球員

離撚晒譜，仲有個英超亞洲盃你數漏佐

澄清勁過新聞處

利物浦（Liverpool）奪得英格蘭超級足球聯賽冠軍，由1992年已開始成為利物浦贊助商的嘉士伯，將於7月5日於全港20個地點，派發逾十萬罐500毫升的醇滑嘉士伯啤酒，球迷記得去攞番罐，同朋友仔啤啤佢，齊齊分享喜悅！

日期：7月5日 (星期日)
時間：中午12時至下午5時
全港20個派發地點：

中環碼頭
炮台山地鐵站 A 出口
赤柱大街
灣仔駱克道/ 東角道
黃埔地鐵站 A 出口
觀塘地鐵站 A 出口
荔枝角地鐵站 A 出口
樂富地鐵站 A 出口
旺角豉油街
尖沙咀海防道
東涌美東街
葵芳地鐵站 D 出口
上水龍琛里
寳林地鐵站 B 出口
沙田地鐵站 B 出口
大圍地鐵站 B 出口
大埔地鐵站 A1 出口
荃灣楊屋道
屯門新墟 (近屯門市廣場二期)
元朗又新街

拎翻去倒左佢

佢好似唔係派限量版嗰隻

唔撚係下話？

睇左fb真係唔係好彩巴打講一講

巴打們唔好中伏
我都係睇佢官方fb 先知今日係派普通罐啤酒 唔係利物浦限量版

簽左鍾斯啦，大家唔好再屌fsg

球迷會嗰啲一早澄清咗係普通版
係新假期放流料用特別版相
連carlsberg啲人都淨係知會出
未知幾時會有特別版出

係我都唔排了
係想知有無promotion girl 派

獌話咁快就要復興了

Thiago has agreed to join Liverpool for four years.

It is up for the club to now agree clauses with Bayern. [@VarskySports]

射左

差隻左閘齊腳

屌你老母fsg

FSG又贏

下季攞英超了

有嘅話影幅相放上嚟J吓

好呀

打Fifa 真係勁到仆街

睇個勢年尾前要走
好彩喺香港無乜成就，可以毫無顧慮咁走

點解Curtis Jones吹到好大咁

因為f$g想慳錢養青訓

你唔好理, 總之當簽左人啦

中堅都係屎

FSG：同我打去FA睇下有無得買transfer ban

咪又係坐到完約5年拜拜

我轉做小粉紅算
每日出個po拎3毛, 一個月都夠搭一程巴士

咩都比你燈死哂啦

去邊
打算下年中走

777仲生勾勾喎

bno撚去得邊

排啤酒一街都係利

諗緊去邊個城好，去利物浦又驚搵唔到野做又聽唔明口音

今時今日仲有人問點解真係笑左
最已陣 由阿狗上次拎英超佢哋一直都講緊 未斷過

唔係特的版啵

想做順民都無得你做，到時支共一查你fb，ig，連登 record，即刻送去集中營思想改造
唔好唔信，兩年前大家都無諗過香港會變成咁

有冇得去D海外屬地
好似乜鳩開曼群島果D

老實，過到去乜都要做住先啦，保住條命，同支共鬥長命，第日再返嚟家鄉

福克蘭好似要人

已經報左黑警非法集結, 違反限聚令

如果有人敢叫利物浦萬歲
捉埋你黨安法

屋企人點

一早叫佢地續bno都唔聽，無辦法，港豬心態，一味話無事嘅

利迷(八十幾歲)

去D島仔好似生活冇咁壓迫

孤獨渡過餘生算

要走咪靜靜地自己走

成日諗起排BNO用水壼電話車頭個情境

港豬or 藍就由佢啦
去唔去買樓？

哪有錢
剩係諗起租樓都煩，個個業主都唔肯租

ching做乜偷拍我

所以直接買好似快d

偷圖

我可能跟我表妹住曼徹斯特
但我又想住倫敦，話晒係大城市生活開

唔係特別版啤酒都咁多人排

行晒成條楊屋道都唔見佢派嘉士伯

真，移民外國唔好話自己愛香港
同班狗官，離地撚一樣
宣得誓，就希望你融入到嗰個國家
唔好好似中国人咁，移民其他國家仲當自己喺中国

嘩個booth咁柒大嘅
都係果句 有無promotion girl?

不過我覺得呢度啲人都係9up多
邊有咁易話走就走

Liverpool OLSC HKSAR Branch好多相

thx 好醇滑

好正

好想飲

係唔係即場幫你開埋罐

即場開佢罐

痴漢

終於見到，荃新天地2期

旺角唔見有得拎既

會請啤酒仔

聽日又要返工

心很累

夠秤未架

未唔敢J住喎

今晚全力幫維拉護級

咁男員工你J唔J

童工？

買左本足球周刊

同酒有關點會請唔夠秤

ching特破盲腸

真咩？
我17歲果時返餐廳做parttime
間嘢有紅酒白酒賣
屌都成十年前

特破

可能人地虛報年齡

UT真係好撚TOXIC
都係唔撚玩好啲

係咪歧視侏儒

冇人陪我玩啦

Sorry奶西
Sorry他首

如果獌第5,

大家想唔想鏝歐聯上訴成功

我個區冇

出貝碧轉身我企岩晒位篤走個波
跟住比人吹P

即刻躁底QUIT算

搶口

搭狗巴或者小巴出去

獌肯定高過第5

封面靚

有無海報

我都無 叫咗人幫攞

唔係特別版, 點解要特別去拎

個啤酒女郎叫咗我同個阿伯影相

落樓下買啦

無

你有冇影

係 我都懶得出去

你係阿伯？

張相影完就del咗,我仲以為同啲囡囡影相

咩料

酒吧個牌我記得好似唔同，請18歲以下好似有限鐘數同要另外書面申請

Hea玩算啦

原來頭先影相果個係你

得閒Fanny囉
而家都係炒下卡算

轉頭比人貼上嘉士伯facebook

等起底

我天元突破比狗

扮嘢
排我後邊10幾廿個都係阿婆阿伯

原來你就係個阿伯

20歲（阿伯）

我係果個啤酒妹

屋企附近有得派 但好撚熱唔想落街 想睇女多過拎啤酒

Hi阿伯

尋晚去飲野個妹妹岩岩考完dse 咋wo

同啱啱中支那肺炎條友同邨

ching 準備定身後屎

比ching咁樣幫我thx

諗起阿正D阿伯AV.gif

朗屏同荃灣
我中晒

Hot toys動漫中左3隻 諗諗下都係唔排
好窮

大家盡量唔好講自己住邊啦
大數據好易搵到你

要2099算
其他零興趣

我手多全部禁晒

兩頭住家

真
我都唔會話比人聽我住山頂

咁慘要露營

自己檢討下

lm

原來今晚有波睇

今年堆垃圾除咗2099送單都唔要

維拉實博命

希望佢出埋drax同mantis
小妺可以收山

今次好似要全數比 所以諗住放棄

小妹咁大個女第一次㩒到四寶

Me 上年緋紅gg同stan lee

上年得two face有興趣
不過大貨

你2面仲要荃灣咁大
朗屏細到
巧京京牙

有咩心願

都拎左冠啦
安心啦清

摩仔happy birthday

勇奪冠軍咁開心，淨係飲啤酒慶祝又點夠喉呀？🍻
作為足球界嘅「最佳第12人」，Pizza Hut將會喺7月5日，於全港不同地點免費大派Pizza及優惠券，同各位球迷賀一賀！到時只要手拎啤酒，或上載拎住現場Pizza嘅靚相，再讚好或追蹤我哋嘅粉絲專頁，就可以即場換領至尊大批一件及優惠券喇！
一齊食住Pizza啤一啤，為冠軍喝彩啦！🎉
日期：2020年7月5日（星期日）
時間：下午1點至5點（先到先得，派完即止）
派發之分店地點（已更新）：
1. 赤柱廣場1樓101號舖
2. 銅鑼灣波斯富街24-30號寶漢大厦3-4樓
3. 旺角西洋菜南街168號2樓
4. 尖沙咀堪富利士道12號宏貿發展大厦1樓

又關佢地事？

社區大爆發

我哋利記唔洗咁多人叨光

行開啲

可以出多次pool先

野比邊個

大雄

好笑到

比下面小妹OK

Push this

小心炒車

我第一下都係get到野比大雄

尊重啦，happy自己人嚟

Btw
FSG同股東死全家

周星馳上連登

曼買左般奴後 好像打返起
車又大手買人

利唔買人 下年應該好麻煩

下年入到頭四都偷笑

thiago = 我利bruno

你講完乜都冇啦

吹到咁行 應該係去鏝城

又唔見你冇女

咁KDB過利

Scripting 多到嘔
大部分人都用個堆卡
然後死守手控防中
一場射2球波 都唔撚係足球

夠喇比清

利po已死

同我心一樣

我就成隊利咁濟除左冇水貨同taa都齊tots

比清成日控制利記未來

我一月頭開始冇玩
上星期得閒玩幾場
都係成隊利 不過冇你咁有錢
冇Gomez Mane Salah TOTS

我住小欖康輝路 21 號

個人認為
如果佢嚟利物浦，兼有一個似樣嘅三中場陣法，呢個組合
Alcantara （前面偏左） + Henderson（前面偏右） + Fabinho（墮後）
放手俾前兩者有較自主互動兼大範圍走位
即輪流墮後控場控制節奏，互傳小組推進
Alcantara 主力上腳盤扭，Henderson 暗刻放陰毒波兼後上入楔
呢個組合嘅攻，守，組織，控制，都會有一個極佳嘅平衡／威力
利物浦有一個致命問題
中場中路攻擊位置，盤扭腳法組織能力嚴重不足
就算用 Firmino 墮後兼顧，根本係治標不治本
因為應該做嘅位置唔做，好多時嘅先機或時機就會白白流走
正因為呢個問題
利物浦嘅中場線，同前線係好容易斷開
唯有靠兩閘去連繫前線，其實係好蝕章同相對容易被防守
其實 Mane 同 Salah 嘅傳球同互傳能力都係唔強
所以現今球隊前線同中場線，冇一個高技術／組織力嘅攻擊中場之下
兩條線之間嘅連繫就更為不堪
Henderson 嘅真正威力，係要有好嘅隊友企／走位（非企定定）
兼側邊隊友擅長互傳小組推進
佢打得最好嘅時候，係有段短時間用 Lijnders 套陣法
一衆球員企位靚，走位靚（唔係而家嘅企定定）
佢嘅互傳互動威力就發揮咗出嚟
但因為右路嘅 Salah 互動能力唔強
攻擊中場例如 Keita , Milner ,Lallana, Gini
無論係腳法，組織力同互動互傳能力都唔算高質素
所以 Henderson 真正嘅威力到而家都未能真正完全發揮出嚟
如果 Alcantara 真係嚟，又有似樣嘅陣法，兼使用上述中場組合嘅話
我相信利物浦嘅實力，牌面睇至少會提升一個層次

即係有99vvd啦 夠曬

ching成日search 人妻

痴線靚到

武漢肺炎致 62 歲法國確診患者下體勃起 4 小時

利撚贏咗扯旗幾耐?

你有10秒

10.......0

屌摩同懦夫都係7月5日生日
呢日生日嘅人都唔應該踢波

今晚終卡有場11點半既波睇下

瞓咗冇睇 簽咗Alcantara未

點會簽到
你叫fsg俾錢已經難
仲要30歲
著返褲啦

剛剛29歲咋

好人一身平安

嘉士伯真係唔好飲

隻味同綠罐一樣嘅

好喜歡艾簡達拿

使唔使置頂

玩飛機杯駛唔駁係咁加密

屌之前呢度d人又話好飲過綠罐
點知都係難飲到仆街

丁到羽毛輪廁

免費就算 比錢不了

派Stella 我join

Stella Bluegirl Asahi

asahi不了

好飲左

Blue girl 都係
寧願suntory

唔飲酒

好陰毒

Bayern manager Hansi Flick: “When you’re at a certain age ... you can feel the need to experience another big league. That is quite normal and that is also human.

“I’m trying my best to make sure Thiago stays here and that you can convince him to stay.”

係，要叫台長入嚟比幾個風佢嘆下

Henderson: “I think on the outside Brendan [Rodgers] probably isn’t given the credit he deserves for the role he played in our journey as a club, but I know on the inside, from people who know and understand, it’s hugely appreciated. You only have to listen to our gaffer now."

Same

屌，同我一樣
自從上pornhub睇完milf就係咁彈出嚟

Liverpool are set to run out of replica shirts after selling a record-breaking 1.7million this season.

Liverpool officials approached New Balance for additional shirts to meet increased demand, following the club ending a 30-year wait to become champions of England.

🗞 Mail

Henderson: “It’s impossible to sum up the importance of Stevie to the modern Liverpool and what we are achieving together now.

“If you speak to every player – from the oldest to the youngest – they’ll all tell you that following in the footsteps of Gerrard was a massive factor.”

台長已經消失左喇
冇人發覺咩

繼續開源節流唔買人

James Milner may stay at Anfield as a coach after he eventually retires.

“I think it would be a waste to move out of football with how lucky I've been, the knowledge I've gained it'd be nice to share it and help other players. But hopefully I have a few more years to go yet.” 🔴

Milner: “I feel pretty good to be fair. There's the odd day you get out of bed and feel a bit stiff but I'm sure that's the case for most of the lads. I just want to go as long as I can.”

今晚係咪繼續夫TEAM

國安法實施後第一個犠牲嘅利子

Happy birthday, @Dejan06Lovren 🥳

Hoping for three points as the perfect present 👊

Happy birthday to former Liverpool defender @18albertomp ❤️🎉

The Spaniard turns 28 today 🥳

地方人妻需要你

台長

永遠懷念

連佢都28
時日太快

其實佢預咗，成日洩露國家機密
rap

無咩心情出聲姐

佢心地係唔好

好想快d走

Smooth 已經好左少少

但我都係飯返1664 or hoegaarden 算

摩閘回家未

有得出好出
第日想出聲阿爺都唔比

不過老實講

屌摩仲好過你

Stone撚左。。。

pope就有cs

成日睇AV啦你

rodwell 仲有得踢

勁

你個妹

勁過牙比

利包皮又入波

列斯睇尼今年真係得

利都得

JP呢個喉舌越睇越黑人憎

終於等到

點解
而家先咁諗

嘉士伯好撚難飲

全部都係一腳波

天水連線個位都幾有文有路

煩閪到

他只是條應聲蟲

明奴有祝懦夫無祝屌摩 唔係好frd咩之前

Net spend boys個時已經唔想睇佢

玩具, 厭左就係咁

咩話 拉莫斯入波仲多過電話佬

十二碼都幾個啦

淨係呢句已經對呢條友好反感

好悶
有無利子玩pro club

正路

睇左打炮神器

咁嘅踢法喺垃圾利都難上位
又未勁到要圍住佢踢

冇料先可以做奴才

呢樣我要呀

有無左閘肯黎呀

又要講飛機杯嗎

有無人無動力睇波

想睇幻幻

你肯課金一定有
錢又唔比, 又要請人

出下幻幻鍛練下啦
冇上陣機會

無咩心情睇波

因為睇完第朝又要返工

迷摩黨

有無eillot，minamino
無就訓

未必有,沙拿要爭神射

人地著哂火, 唔得啦

我

今晚無jones就講唔過去

重溫經典

跟隊

一聞到閪波味我即訓

係時候復活

已經聞到

3個 多一兩個好似可以開波

天水連線 牙文

瞓得

嘩 拉爾拿

#LFC starting XI v #AVFC: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Keita, Oxlade-Chamberlain, Mane, Salah, Origi

Subs: Adrian, Williams, Henderson, Wijnaldum, Jones, Minamino, Shaqiri, Elliott, Firmino

又無南野睇

強陣都輸我就冇野好講

今日中場有睇頭喎 全攻型
終於收埋廢奴
力子有得踢中鋒啦希望

Reina

冇懦夫 賣得

Xherdan Shaqiri is included in a Premier League match day squad for the first time since early January today.

唔出南野
如果出力子係踢左翼嘅
廢中我立即屌你老味

沙基

ox出短好過啦

應該f9個位

真呀屌
一陣又沙拿中力子翼真係屌出黎

唔係喎力子踢9號
文沙左右翼

無咩動力睇

高普d排陣保守到

張仔個位可以比Jones試下吧南野可能下半場頂力子

沙短出夠場數未

傷咗點出

仲有冇人想開波前踢

Pepe's first time as an opposition player at Anfield since he lined up for Barcelona against the Reds in 2001!

本身已經夠

淨係印象出過一場拖肥

19年 佢嗰陣咪好細？

正選得呢場

未計呢場之前出咗6場

西咸on9到

等等出黎又係交屁打ST
比力子打左就好笑

Jurgen Klopp: “Hendo and Gini are players who always have a really high outcome on the pitch; physically they work a lot, have intense runs and stuff like this. Both are in good shape, but [so are] Naby and Ox as well, so that’s it.”

Klopp: “With Bobby, it’s pretty much the same and Divock is working for his chance constantly in training, so I have to reward that as well. That’s what we do and we still have a lot of options to change.”

有條友包撚哂仲好意思舉手

Klopp: “Millie feels OK but it’s a little thing and we don’t want to take any risk because it makes absolutely no sense. When Millie says he feels something a little bit then we don’t go with any risk because usually he tends to ignore all the negative signs of his body!”

La子點解又後備都冇

季尾等走出黎都冇用

預佢最嗰一兩場先有得份
續約比佢捧埋隻杯only

我之前開左個discord 約踢又冇人入黎

又要睇開心足球

啱啱傷好咋

你想f9 mane salah origi?

西甲不如直接頒個盃俾鍠啦

佢有冇練波

我諗會出埋南野鍾斯呢堆

La子唔會再出ga la

失業了

西咸個soucek幾勁

費奴應該開p開到踢唔到波

幾時合約到期

CLYNE好慘

睇半場訓算

唔落場都唔知嫁
d app都係估姐

力子

咁撚7

MOTHER FUCKER有頭髮版?

成個普巴咁

施斯

屌你老母老虎

自己人呀

隻拉狗係咁入波

為左比salah拎神射

唔出廢奴都放salah打正前

生日屌少日啦

有點柒

生日Q
屌多幾下

有冇link?

柒到

聽佢講野好斯文真係唔係好岩哩啲招積髮型

第一眼以為施斯

跪求link

今晚頭2場都係和

今晚送分比人護級

連拿

+1

以為假少柒

開多個位仲威啦+1

而家既ox真係狗也不

列隊

尷尬了

場場都列隊

列到幾時

乜原來場場都要列隊

比下面、列多幾場
冇乜幾可

連拿當年拎唔到英超都有啲遺憾

Pepe 列隊

沙短

又要派3分了

力子個頭

列到完季唔係不嬲嫁咩

維拉列得正常好多
又要比出面話怨婦了

奧子做乜鳩呀

大勝吧！連拿！

Minamino幾時正選

幾型

BLM真係好鬼虛偽

最撚憎knee down

ching 入錯po啦你

你on9

講事實都要比人話怨婦

青頭仔 唔知+1

我都想剪到力子咁

懷疑佢扮緊屁馬

連拿 連拿
拉爾拿！！！！！！

求link

扮巴布

KNEE DOWN真係唔知做乜

新施斯

快樂足球

文革

冇球迷變左平時練習咁, 好悶

以為12

力架啲命特別貴

水貨

力子個頭做乜春

咁都冇12M DLLM

#blacklivesbetter

salah

咁都冇12碼
咁樣撞落去

沙拿真係獨食到痴線

有冇直播link?

Blacklivesmatter

Only in US

水貨原地插花跳左五秒

reina重返晏菲路

var訓撚左呀

水貨點解唔交比origi

想爭神射

周栢豪快d過獌狗啦吹到咁大

咁都無12碼?

有態嘅跡象

Pish

金毛仔

stone咗都睇到波，勁

冇左軒隊廢到

維拉件衫好拉打feel

維拉件綠衫睇唔慣添

迷軒咁快浦頭

閪波

比AV搶贏中場

我反軒

Ox真係

唔買人唔怕！

好撚柒悶

睇佢啲賽後interview就知 好有禮貌

Ox冇腳好波

ox好鳩

佢真人係一個好有學識嘅人嚟㗎
特別係語言

垃圾ox

片左去邊

OX 亂鳩咁傳

斷左人地球波喇岩岩

算交到功課

西波 屌你

Gg 維拉降硬

ox 冇腳好波 平時係咪唔洗練傳波

比比鳥

悶波

OX個定位係點

打中場中又唔係幾掂
打邊又廢左

真係唔知佢打咩位先岩

無埋觀眾真係悶上加悶

冇哂火禁...

沙短出夠5場未，反正都西波出後備啦

新謝隊

比個近鏡力子睇下

好似練習禁

駁腳又唔得 做波又唔得
淨係間中遠射，同比波似君子咁大力

依家先發現 原來力子打正前交尼打邊
廢中係咪食錯藥

一早就夠

簡單啲講唔關定位事
係因為佢廢姐

sad but true

係食岩藥

對腳真係好粗

比比鳥傷埋真係等降

基利殊都傷埋既話av就唔洗護級了

今季冇見佢太耐 唔記得

哩幾場Robbo真係打番身價

正常？

屌你沙拿又鳩踢

打殘咗

8M!

沙拿係咪都cut in
阿婆都識守你啦

比比烏鳥pad都唔用咁勇？

閪撚到到

係人都知佢想自己入波唔傳

高列巴尼

其實比佢抖下好過啦

有帶啦

中場D比波廢到

還我軒神

邊個係咁雄叫

點解d狀態咁撚樣

屌 換走ox啦

拎完杯就心散 比我都會
杯已袋 理撚得你
訓住踢都收工

贏完hea

隊酒屌女

場場友誼波咁,都幾難破紀錄

又季尾又贏左其他乜都出哂局係咁上下

還我佔中三子

太公波

摩翼可以返嚟爭正選

講真唔覺班友hea,係中場比人逼到輸晒

有咩問題

咁都拎左冠戰意點都放鬆左既

比新仔踢下好過

還我LA子

REINA跑出黎好搞笑

廢中正常排陣係力子邊文尼假9

出南野都冇咁嬲

出neco 67 jones個啲實搏表現可能仲好睇

佢D腳法好似差左

比新仔踢肯定好睇過依家

但力子打邊等於打少個

出懦夫都係
冇咁悶

寧願睇新仔比人炒50

柏豪個身厚左咁多

這是正式的英超冠軍嗎

好垃圾有冇練波

力子正選有邊場精神

比仔講得岩!

冇球迷嘅Anfield
=打邊爐冇牛肉食

打拖肥

基達d比波真係好屎

放假mode

有懦夫包保提神

好悶

基達都OK

Holiday mood

jelly

點解出基達又出張

有射門未

JELLY上夠腦未

其實係咪暗黑兵法
逼球會買左閘

依家睇波冇曬種緊張感

今日taa 果邊好靜

jelly：屌你老母買左閘未 好撚攰丫師傅

踢成廿分鐘兩隊都零射門

球員應該一樣

已經分唔清隊波真係咁廢定hea

同埋冇觀眾
好頹

好收工mode feel

OX真係有價好賣

糟糕美欺

高普屌9 ox啦

而家練緊

係

仲話唔洗thiago
咁既中場

玻璃腳好難揾水魚接手

出多啲Jones同Elliot啦

賣張未 我寧願留短賣張

幾舒服
贏就開心 輸又冇所謂

如果Thiago黎到Ox邊有能力搶佢位

連VVD得閪腳 痴線

成隊都好廢

新佔中三子

又隊番ox去打翼仲嘔血

大佬中場基達同ox都擔唔到大旗 咁落去唔係辦法

不了

高普屌到仆街

贏波真係損人不利己

一冇神軒

真係冇人識現位控制節奏

法賓奴都叫有D長波睇下

靠keita同ox做分波發板真係死得

高爸屌都冇用 等放假

原來高普帶利未試過聯賽兩年敗

比比鳥真係有傷

打左閘啦屌佢

是咪證明咗ox 同 keita唔可以同場

希望keita可以跟啊哥學下比波
求下你thiago快嚟

今場咪可以試下

紀錄係要黎破
一次過破埋聯賽主場不敗

維拉護級比啲力啦
唔想拎3分？

還我般奴屌你FSG

其實lomo 都唔差

利既暗黑兵法，上次zaha

打馬體算唔算敗

等放工

水貨拎到都話可以射
又係拎唔實

射過波未

個明詩咁大隻沙拿都可以鬥力鬥到

咁都要吹奏 on9

咁都搵位讚到

水貨都好撚大隻 重心又低

好悶 去訓算

變咗沙踢正前

場波好難睇

基達都唔差 點解呢度係咁屌

好擔心下年

半場閂機算
11點幾俾啲閪波我睇

訓兩個鐘
之後睇鏝算

好過3點半

其實對面真係唔洗咁驚泊哂大巴咁
而家對利心散到仆街

鳩美斯又一個包哂越位

100%的波唔洗睇啦

扭入去機會好似仲大
傳黎傳去又唔打快

唔買人真係等爭歐霸

冇手球?

又瘋狂兩邊鳩斬

ox走啦屌

悶撚到

訓先

好似話經濟差 今年唔買人?

Ings bb爭神射

原來般尼茅夫尾2
嚟緊仲要對李熱鏝愛
咁都救返屈福特

岩先知有波睇
力子個頭

燒味 邊個頂

財政緊絀絀

屌你老味力子個頭 我真係頂唔緊

廢奴睇到訓著咁

主場三十幾分鐘零射門

佢都on撚9
其他隊前列隊隊最少洗50m
屌佢老母

等護級咋 歐霸

啲決定猶豫左好多
好唔爽

屌ox

OX

更正 屌佢老婆

仲要唔出大錢買人

有射波啦

不過係對面

廢奴想瞓

完全代表觀眾

thiago 傳30m
好大機會都係空炮

跟隊 屌佢老婆

佢而家踢老母個位又係係咁幫手補位哂咗

基達同ox災難性表現

Ox點解唔推生個波

佢個姿勢同我一樣

Sign my bat

唔撚想睇 兩閘同果兩隻中場

定位唔清晰
換走ox 解放keita 啦

希望半場神軒可以鬧醒佢地

畀klopp 睇清楚

佢而家推波比人甩硬嘅feel

護級又誇左d喎ching

基達我諗都係時候轉會....

中場人係夠 但好唔好用就...

keita ox冇得打正選係有原因

klopp個樣

都唔知佢有邊忽勁

力子真係能力問題
機會都比夠

勁黑

基達d比波同盤控差咁遠

origi又係冇腳好波

Attempts Liverpool 1:2 Astoon Villa

文尼屙尿式傳波

靠基達破密集真係都市傳說黎

力子咁大個位都傳成咁

推撚左你上twitter
等比黑鬼批鬥啦

利到依家0射門 係咩玩法

廢明奴主場17game 17win 0Goal

拍埋去同老母/神軒一比
個中場今日真係好不濟

基達仲係踢唔返係RB嗰嘅表現
如果唔係以中場咁爆嘅情況都唔會傳thiago

佔中三子又贏

不如VVD 前鋒啦

出力啦...